我唔係想逼呂麗瑶，不過想問佢考慮成點？

唔報咪唔報囉

唔報咪唔存在囉